都話左唔好接火棒買BTC ( ˘>ω•˘ )

尋日成板BTC post, 今日跌10％即刻靜哂
連燈指標真係例不虛發

10%姐。。。洗唔洗開個苦主區？

頂位跌10% 頂位跌50%就話姐

↑大佬 連燈仔係8％止蝕( ˘•ω•˘ )

驚就唔好買啦 利申跌2,30%都唔驚

跌到10k先叫跌

懷疑樓主係假淡

大家唔好買！騙局黎！
我自己買好啦

BTC 騙局黎

認同

BTC一日跌10％幾咁閒…

做特價定做火棒，你識唔識得分架

開返個苦主區沖喜下

咁一定係火棒

樓主做淡一定賺好多

唔只咁 XRP先係主力(๑˘>ω•˘ )و✧

拉

挑 9988一日都跌咗10%啦出面班人咪又未撚驚過

10%...?

最緊要有你哋連登仔呢句
可以放心買

支持
btc垃圾嚟

今日btc 升喎。。。樓主邊度黎

xrp 跌到仆晒街點睇，coinbase delisted

上水未

今次btc狂潮好怪，過往都係由散戶帶動，雞犬皆升，但今次主要由機構帶動，散戶入場情緒並唔高，暫時升市主力得btc